祖記入到決賽，都改變唔到一樣野

就係聽晚疤狗又要捱夜啦

樓主殘格可恥